今日食雪糕果陣俾個男人望足全程

支雪糕有咩問題
我食雪糕有咩問題
個男人有咩問題

This

你肯定係關個雪糕事？

未見過男人食雪糕食到好似含撚咁
樣衰到你

你食左佢支雪糕